燒山之前個中秋盆菜正唔正????

之前睇城寨d 片有落燒山d 廣告
同埋有時都睇下燒山9 up

佢個盆菜好似好鬼正 睇到我lam lam 脷

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

我都係,次次睇親都好撚想食

買左貓山王月餅，屋企人話好正

屌
好嘈有聲

老燒啲野好撚吸引

燈撚埋D野食

係送埋去你屋企喎
你煮番熱就食嫁啦喎
係咪好呢 呢個係

拿我食小小試下先

使唔使加埋燒生啲餐廳落黃絲鋪

人頭計既
嗱 實夠食既
好我試下個鮑魚先~

配合埋佢個鼻鼻少少塞既聲
再試食鮑魚個畫面
好想食呀

好正 有聲

自從比佢話完好食之後就變得好難食

食過
貴左d lor